\section{Assemblée générale extraordinaire}\label{sec:article 12}
\par \quad Elle est convoquée dans les conditions prévues par l’article \ref{sec:article 10} des présents statuts. Pour la validité des décisions, l’assemblée générale extraordinaire doit comprendre au moins 25\% des membres ayant droit de vote. Si cette proportion n'est pas atteinte, l'assemblée générale extraordinaire peut être convoquée à nouveau après la présente assemblée, mais doit avoir lieu au minimum quinze jours après. Elle peut alors délibérer quel que soit le nombre des membres présents.

\par \quad L’assemblée générale extraordinaire statue sur les points qui sont de sa seule compétence, à savoir les modifications à apporter aux présents statuts, dissolution anticipée, et autres points figurant à l’ordre du jour. Les délibérations sont prises obligatoirement à la majorité des quatre cinquièmes des suffrages exprimés sauf pour l'élection des membres manquants du conseil d'administration. Les votes ont lieu à main levée sauf si le quart au moins des membres présents exige le vote à bulletin secret, ou à la demande du bureau de l’assemblée.
